[突發] 黎鷹慘被達哥割蓆！

點割法?

呢d假兄弟當然要割 達太祖英明😘

昔日兄弟 現今形同陌路人

真兄弟先會明 支持達哥！

咪講左一直關注囉
又要jer9牙達
係人都嬲啦
咁遲先割牙達經已好大量了🙏

點解唔割？
黎鷹係引戰狗

有無達哥個post睇下

小圈子唔見左個？

好似刪左

好似達狗unfollow左佢Ig

朋友賺人仔賺到笑果陣驚會無？咪覺得自己幾特別啦

佢都認左自己成日暗串同屌鳩達哥, 比我都割

可能係黎鷹黃得太高調，驚唔同佢割席會斷佢咗中國條米路

友情敵不過金錢

你依家影響到佢盤生意
佢唔割你就傻啦

向人民幣低頭

黎鷹都變埋引戰狗

贊成，其實已經割得遲，作為無良心既人黎講算有啲良心

日久見人心

分手？

兄弟投緣打通宵

終於用自己意志

黎鷹已成引戰狗

又話兄弟，最終不敵人民幣。

點樣割？

有義氣 幽默 同人稱兄道弟 不平則鳴既達哥只係一個角色。

LWW扮演呢個人扮到抽離唔到，搞到呃左好多人。正好反送中幫佢出翻黎

吉魯還想念達哥嗎？

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月了，默默為達哥打氣。

戈達又出賣朋友？

條友都有前科

早期就出賣KMDD！

之後就出賣Backup佬，

依家再出賣香港人！

枉我地當你同情同手足，

你當我地水魚咁揸乾揸淨！

究竟有無人睇到係咩post 黎

kmdd咩事？

嗰陣發生咗啲大鑊野

所以先冇再一齊玩Fifa

達狗ig unfollow咗黎鷹

佢地仲成日po 露營相架wor

當年一早講左呢個長毛人妖係25格
KMDD BACKUP佬黎鷹全部都係幫佢，佢當係屎

你依家要做達哥大把理由啦
咪提backup佬條柒頭啦

利申:反達

yes 見佢地合照好fd咁

關注

都好耐之前既事 起碼3 4年前

Backup佬仆心仆命點知俾佢過橋抽板

記得有次直播仲係街場撞到kmdd 係對面隊

撐達依次有咩好講

其實明眼人都知咩事

乜撚野都突發冇人想知你啲八婆野呀屌你老母

取消關注呀
仲點關注呀

到而家最深刻都係潮文
完啦好嗎

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

一直取消關注

鳩蛇
之前係高登已經反達
行得太前

咪臭係 係真兄弟嘅話 話知佢做差佬都唔會咁撚樣啦
自己又鳩屎在先 扮咩撚嘢無奈呀

初代

引戰狗

引戰狗
但係支持

達子：一起晚晚打機又點？

想念了

达狗

一野轟落去兄弟度

兄弟既野，明既

人民幣的確比起友情重要

迖玩完喇
終於唔洗睇到佢個衰樣

黎鷹只係工具人一個 宜家迖狗都唔會開直播 冇哂利用價值 仲同你扮兄弟啊?

達哥已經係過去式。

邊個係現在式

又話兄弟，原來係契弟

唔怪得人哋話佢係岳不群

大J

睇個咁耐，都仲未知個post係咩

鳩蛇係白警

拉